Android手機現在比iPhone更難破解

最新報道

Shut up la android dog

正常，無腦先用iphone